求救 唔識開

請問呢種螺絲應該用邊款螺絲批？

六角匙

你小學生？五金鋪唔識都仲有日本城

學校未教多邊形？

就係用咗都開唔到 有冇其他辨法？